英雄電影 只不過係 英洋版武俠片

雷神 ： 雷震子
黑豹： 乾坤大挪移（吸傷）
美國巨腸：喬峰 大隻抽得
Iron man : 少林派金鐘罩神功護體 + 輕功
蟻俠：孫悟空 72變

復仇者聯盟 = 武林大聯盟
美國政府 =聖火令